Хуки та роутинг.

Для виконання цього завдання необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні homework2.

Figma

Технічні вимоги:
Додати в програму дві сторінки - Кошик та Вибране.
На цих сторінках для виведення інформації можна використовувати ту саму картку товару, яка використовується на головній сторінці.
Користувач повинен мати можливість видалити товар з кошика. Для цього поруч із карткою товару має бути іконка з хрестиком. При видаленні з кошика перед самим видаленням для повинне бути підтвердження дії - модальне вікно з домашнього завдання homework1.
Користувач повинен мати можливість видалити товар з обраного. Видалення з обраного відбувається натисканням на іконку зірочки.
У верхньому меню мають бути посилання на всі три сторінки програми.
Перехід між сторінками повинен здійснюватися без перезавантаження сторінки за допомогою бібліотеки react-router-dom.

На головній сторінці не варто рендерити кнопку "видалити із кошика", по перше товар може бути не в кошику.

На головній і не тільки, а і в обраному варто кнопку "додати до кошика" змінювати на " у кошику", якщо товар був вже доданий у кошик і робити дізейбл кнопки.

Хедер варто було зробити спільний для всіх сторінок, щоб лого і іконки не зникали при переході ні інші сторінки.

Із сторінки обраного товар не можна видалити із обраного і іконка показує так, наче товар не в обраному. Також із обраного не можна додати товар в кошик.

На сторінці кошику товар не можна додати/видалити із обраного. По кліку на видалити товар із кошика нічого не відбувається.

CartList і WishList - це мали би бути сторінки, тобто іх варто покласти в папку pages. Для рендеру карток варто використовувати ProductsList компонент, який приймає дані. Це як раз той випадок, для перевикористання компонентів.
